研究古代磁学的地球物理学家重现了这一过程，在已知磁场的存在下重新加热岩石样本，并将铁原子的新排列与岩石被重新加热前铁原子的方向进行比较。 新的研究表明，月球在其几乎所有的历史中都缺乏磁场约翰·塔都诺 
 带着自信和20多岁年轻人的魅力，几个月后，Kinne搬到了堪萨斯城，在那里她有了一个已婚情人。 消失:6起未解之谜和令人费解的失踪事件 
 第二个线圈是用来检测磁场的变化的，并且在这个过程中可以非常精确地测量外部磁场的强度。 一个二战时期的潜艇狩猎装置帮助证明了板块构造理论，卡罗琳·格兰林，2021年7月2日，科学新闻 
 我们和男人一样容易受到女性魅力的影响，即使游戏不是在床上结束的。 佐拉是一部疯狂的公路旅行电影，克服了所有的困难|斯蒂芬妮·扎查克| 2021年6月25日|时间 
 物理学家们急切地等待费米实验室的新测量结果的原因是介子的磁矩——本质上是介子内在磁力的强度——编码了大量关于宇宙的信息。 “最后的希望”实验发现未知粒子的证据Natalie Wolchover, 2021年4月7日，量子杂志 
 强大的重力和磁力将物质引导成巨大的扁平旋转盘，称为吸积盘。 黑洞探戈|马修·r·弗朗西斯| 2014年11月24日|每日野兽 
 随着项目的进展，我感到一种微妙的变化发生在我身上，仿佛我受到了他的某种精神吸引力。 当加里·赖特遇到乔治·哈里森:织梦人，约翰和洋子，和更多|加里·赖特| 2014年9月29日 
 他的气场是平静的，他的存在散发出一种微妙的精神磁性。 当加里·赖特遇到乔治·哈里森:织梦人，约翰和洋子，和更多|加里·赖特| 2014年9月29日 
 全美式的，有足够的性感来保持吸引力。 凯文·科斯特纳(Kevin Costner)回归了吗? 2014年1月28日|每日野兽 
 到了青春期，她已经获得了非凡的自信和个人魅力，这将决定她的命运。 第二次世界大战中最迷人的间谍:克里斯汀·格兰维尔|艾玛·加曼| 2013年7月7日|每日野兽 
 真正的体验有自己的吸引力，只要有机会，它就会战胜仅仅的技术细节。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 某种隐藏的磁力像灵气一样从他身上迸发出来，他那冰冷苍白的脸和浅灰色的眼睛焕发出积极的美。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 她曾期望个性、魅力，作为大自然外部经济的补偿。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 对伊莎贝尔·奥蒂斯来说，天才基因比她认识的任何男人或女人都具有更强大、更持久的吸引力。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他的声誉和个人魅力很快就使他的军队发生了彻底的变化。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison